今個中秋，不如唔好買月餅好唔好呀？

宜家要攬炒呀屌哂你地老母！
五大訴求政府睬你都有味！商家佬回應咗未呀？香港條水食到盡，兩個月喇表態未呀？仲係tvb落廣告賣月餅？
事到如今作為香港人既你唔係仲諗住中秋節買月餅俾勁多錢商家佬賺吓嘛？成本幾蚊賣到成三百蚊盒屌喇星真係狗也不屌
大家做孝子既中秋如果唔駛再俾777迫出街既話咪多d陪下屋企人，唔駛一定要食月餅既。
總之，今個中秋我向月餅說不
大家一齊做！迫商家佬俾壓力林鄭

OK 慳錢

係仲可以慳錢買gear

唔小心負評左
支持呀！！！！！！

有意思
推

大班有落tvb廣告

同意

玩下蠟燭啦

有得諗 推

一直都唔鍾意食

不嬲唔食

啲蓮子點算, 變哂蓮蓉

最多唔食囉 當減肥

月餅入面有

無買~

D垃圾月餅鬼值幾百蚊咩，買gear俾有需要嘅前線好過

比支那買 月餅入面有

721
811

好 想減磅

八月十五殺……

一定要大家一齊唔買！話哂俾屋企人同朋友知！有月餅券都要退錢！要d大集團成個倉d月餅擺到出年

一早決定唔買

除咗支持五大訴求嘅店舖外
其他都罷買

中秋改食乳豬

有冇啲食得嘅牌子
冇就惟有忍口

收到 慳錢環保又健康

支持

同意 食少一年

無買好多年了，又貴又唔健康。

食少次啦師兄

可以

係呢點展現香港人骨氣

不過好多公司都係會買卷

學生妹一個
買唔買未到我話事

食少次柯少次蓮蓉屎

將d月餅錢捐出去

買佢老母！
721 721

最低風險的不合作運動，反方向罷市除交通及飲食之外，緊縮消費，迫商界及地產界向政府施壓。

一齊罷買月餅，有長輩圖send 比廢老

唔得 點都要買返隻單黃白蓮蓉俾蔡局長

唔買！

或者有無啲細舖自家月餅可以俾人代替

仲記唔記得月餅o既歷史
d 字唔係寫o係個面架

ho

食豆沙餅算，幾蚊一個